今日李桂華編劇齣好戲，應該全球公演

要賣埠英國加澳日，觀眾越來越好

不過睇得出，李編劇代表既林鄭武師隊，同共安隊代表既駱師隊正在角力中

李編劇記招一句：「今晚套戲係我地林鄭家班既個人表演，唔關其他阿貓阿狗事。功勞應算我們這」

原來駱村官同林鄭不和既傳聞係真